{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013054",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 샤이어 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時で、チェックアウトは午前12時です。 ご予約された客室は人数を超える場合、追加料金が発生することがありますのでご注意ください。 超過するたびに10,000ウォンの追加料金が課されます。 また、退室時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があります。 男女同室での宿泊の場合、身分証明書の確認を受けることができ、身分証明書をお持ちでない場合は入室拒否される場合があり、払い戻しもできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 ご予約の場合、予約特典として1部屋あたり1台の駐車が可能で、また24時間フロントで荷物をお預かりできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客室の人数が予約した人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、超過する場合は追加料金が発生します。超過ごとに10,000ウォンの追加料金が課されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超えると自動的に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊する場合、身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室で宿泊する場合、身分証明書の確認を受けることがあります。身分証明書をお持ちでない場合は入室拒否される場合があり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置が取られますか？",
            "answer": "はい、夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起きた場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難が起きた場合、刑事処罰を受ける可能性があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ご予約の場合、予約特典として1部屋あたり1台の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "フロントで荷物を預かってもらえますか？",
            "answer": "はい、24時間フロントで荷物をお預かりできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 417
    }
}